請前線手足掟野掟岩人同掟準D

手足們，麻煩聯絡一下前線既手足，有大學既員工同教授受到無理既攻擊同車輛受到破壞，麻煩大家堅持番我地既抗爭對象係警隊，香港政府同中共，如果令普通市民受傷或個人財產(好重要)受到不必要既傷害，呢個並非我地抗爭應該做既。如手足有手誤既請其他手足可以阻止一下。謝謝！！
#唔割蓆 #做法不完美 #但可接受 #要改善 #已經安撫左受害者 #你地要懲罰佢就請聯絡我 #我會叫佢provide相同單據